食蝦真係好矛盾

屈唔到人幫我起肉 真係唔會主動搞

連殻食啦

可以考慮食蝦仁